睇角落生物套戲睇到喊

小灰雞好可憐，由真正嘅醜小鴨代替咗小灰雞嗰下個心情已經唔開心去到最尾要離開嗰陣一路忍住喊

就算最尾佢地有畫到佢地自己個樣嘅雞入去陪小灰雞，但都唔係本身嘅「朋友」

唔明點解有其他童話故事

好似比人瀨低咗咁
個天比佢遇到咁好嘅朋友
但最終命運迫佢地分開
其實故事一般 但放喺卡通電影真係好殘忍

角落廢物

因為班角落生物入咗去一本童話故事
同咪以為小灰雞屋企喺童話故事入面

They are loser, but they are kind

到底讀角lok生物定角樂生物

角落=corner
你話呢

想睇日文版 但係好似全部場都係粵語

人魚公主同一千零一夜代表啲咩

勁多小朋友係度嘈
本身幾期待， 睇完覺得都係小朋友向可能我期望太高

一千零一夜小企鵝喺飛氈度有問小灰雞有冇見到佢屋企
人魚公主恐龍仔安慰小灰雞話放心會幫佢搵到屋企都暗示咗小灰雞屋企唔喺呢個故事
不過角落生物咁多角色 雖然話小灰雞係主角 但都要比返每一個角色一個post
前面都係滿足一下fans比佢地睇下唔同造型嘅sumikko姐

點解得一個鐘頭

估唔到一套卡通片都會咁感人

企鵝好得意

哭𠹌咗
好想比個屋企小灰雞

反而覺得慘多過感人

每個都好中意全部都好可愛

點解要咁衰畫佢喺最尾嗰頁
望到佢知自己唔係醜小鴨嗰個失落樣真係好肉赤

我都嫌太少想再睇多次了

滿心歡喜以為搵返屋企
點知自己唔屬於嗰到 屌

其實每隻生物都有佢嘅慘處
例如小紅帽嗰個故事咁
明明小紅帽原本係唔想畀灰狼食，
但因為炸蝦同炸豬排本身係畀人嫌棄冇人食，
佢地係好渴望灰狼食佢地，嗰個雙眼發光嘅樣

btw首主題曲同bgm都好催淚想encore 再睇了

小灰雞好努力幫手用條木撐住
想俾啲朋友返佢地嘅世界果段真係爆喊

尋日睇咗，之前睇過有報導講日本上畫時好多人喊咗，再睇連登post都有人喊咗，有晒心理準備結果都喊咗。
眼淚係自己流出嚟，講小灰雞真正身世時真係好心痛。

最尾有無彩蛋? 條女拉我走無睇